**Теоретичні питання**

1. Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
1. Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
1. Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?


Ответ

1. setTimeout() запускает функцию с задержкой, а setInterval() постоянно запускает функции через указанный промежуток времени.
1. Сработает немедленно. Минимальная задержка таймера браузера от 0 до 4мс. 
1. Чтобы быть уверенным, что другой код не выполниться перед предыдущим.


**Завдання**

Реалізувати програму, яка циклічно показує різні картинки. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

**Технічні вимоги:**

- У папці _banners_ лежить HTML код та папка з картинками.
- При запуску програми на екрані має відображатись перша картинка.
- Через 3 секунди замість неї має бути показано друга картинка.
- Ще через 3 секунди – третя.
- Ще через 3 секунди – четверта.
- Після того, як будуть показані всі картинки - цей цикл має розпочатися наново.
- Після запуску програми десь на екрані має з'явитись кнопка з написом _Припинити_.
- Після натискання на кнопку _Припинити_ цикл завершується, на екрані залишається показаною та картинка, яка була там при натисканні кнопки.
- Поруч із кнопкою _Припинити_ має бути кнопка _Відновити показ_, при натисканні якої цикл триває з тієї картинки, яка в даний момент показана на екрані.
- Розмітку можна змінювати, додавати потрібні класи, ID, атрибути, теги.

**Необов'язкове завдання підвищеної складності**

- При запуску програми на екрані повинен бути таймер з секундами та мілісекундами, що показує, скільки залишилося до показу наступної картинки.
- Робити приховування картинки та показ нової картинки поступовим (анімація fadeOut/fadeIn) протягом 0.5 секунди.

